(有圖) 有無巴打知道依對波鞋係邊到買？！？

第一次上連登唔識貼圖，有無巴打幫我貼

rsfgdgcx

點解唔去問返當事人

幫你貼埋仲派膠

套衫同對鞋襯得幾好睇，不過唔識貼圖，有無巴打可以幫手貼

唔知得唔得 希望幫到你

Bam
咁噁心嘅野都post你冇撚野下話

sor 囉